أهالي قرية بنابلس يمنعون مستوطنين من إحراق منازل ومتنزه
 شهدت قرية قريوت جنوب نابلس في الضفة الغربية في ساعة متأخرة من الإثنين أغسطس آب هجوما لمستوطنين حاولوا إحراق متنزه بالقرية والاعتداء على منازل ونقلت وكالة الأنباء الفلسطينية وفا عن مسؤول لجنة مقاومة الاستيطان بالقرية بشار صادق قوله إن يقظة الأهالي ولجان الحراسة أحبطت محاولة مجموعة من المستوطنين قدمت من مستوطنة عيليه المقامة على أراضي القرية والقرى المجاورة إحراق متنزه القرية والاعتداء على بعض المنازل وأشاد بتكاتف أهالي القرية في مواجهة المستوطنين وقد لبوا النداءات عبر مكبرات الصوت لصد هجوم المستوطنين يذكر أن نهاية شهر يوليو تموز شهدت حادثة مأساوية راح ضحيتها الرضيع الفلسطيني علي دوابشة بعد إصابته مع من أفراد عائلته بحروق إثر هجوم شنه مستوطنون متطرفون بزجاجات حارقة على منزلهم في نابلس  وفا